[1q題］賭神高進最後點死？

想考驗下連登仔既智力
三頁無人估到就開估

屌你老母

睇錯做賭神高達

留名屌樓主老母

蟻多褸死象
屌你老母
秒
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

屌你老母臭系又係呢d撚樣係度開iq題
算啦 我其他嘢都唔講 淨係討論下對於與錯嘅問題
點解一定要係你果個答案先叫做啱呀
其他人答唔同答案 你就話9人錯
屌你老母臭系 人地個答案分分鐘仲合理過你啦on9

睇死你呢d撚樣 老母一定係比狗屌
先生到你呢d半人半狗既畜生
如果比我知道你真人係邊個 出街一定打97你
得你個答案先叫啱呀?on撚9

一槍打死

已屌定